點解趙學而紅唔起？

啲歌同唱功起碼好過丁太先啦
演技都OK可以接受

唏呀唏呀唏

紅唔起係為左鋪路做全民做星評判

居然輸畀Joey

當年性格差

當年飛圖轉皇，佢唔肯就範